李登輝晚間19:24辭世 享耆壽98歲

R.I.P.

早幾日先燈完黎....
rip

見唔到台灣國成立

台灣民主之父

今日有大事發生就係呢樣？

Rip

本身已經係

有勇有謀, 一代英雄

阿輝伯

RIP

salute

係見唔到某個滅亡啫

而家只係中華民國台灣省、中華民國福建省

中華民國民主化的重要推手之一

respect

r.i.p

佢曾經講過
台灣獨立係自貶身價
因為台灣本來已經係一個獨立嘅政治實體

細賭王年幾

輝哥

登輝先生 請安息
Rip

長壽善終

R.I.P 輝伯

在天上見證台灣獨立成國

94, 95 定係 98?

rip

岩里先生 安息吧

差少少見到美台正式見交

R.I.P

行前左30年

r.i.p

一路好走

Rest in Peace

真正台灣之父

我估早幾日條新聞應該係真既，只係未拔喉唔當死

馬英九
連戰
幾時死呀屌

安息

RIP
多謝你

可惜好多人未明白
中共洗腦可怖之處

佢覺得唔需要台灣民族主義，同埋認為兩國論已經等於台灣係實質的獨立國家。

多謝李前總統登輝先生

RIP. 台灣之寶

美國會否借題發揮
正正式式確立台灣是一個國家

臺灣係政治實體
但臺灣國嘅講法係要放開中華民國條屍
臺灣獨立一直講嘅係呢樣
不過支那扭曲成從支那国獨立

黃實意識形態上嘅脫中化已經一步步開始緊
民進黨做多一兩屆應該唔再需要提台獨，因為政治實體一早獨立左，意識上都同中國再無關係

有無國葬？

政治實體獨立而家已經係
除咗正名仲有其他嘢唔易改
比如歷史教咩
比如華語喺臺灣嘅地位

民進黨已經做咗兩屆，幾年後唔肯定仲有冇得連住做
希望獨派可以繼續主持
不過得罪講句唔多綠營舊人有蔡英文形象咁好
新嘅獨派又未去到選總統